欲轉機返中國被拒 10支那人機場賴死唔走

本港近日新增多宗中國武漢肺炎輸入個案，更試過1天有逾20宗外地抵港人士確診個案。而據目前港府的防疫政策，香港居民以外人士，仍不可經機場入境香港、不可轉機中國。不過11名內中國人日前由杜拜，乘搭至少載有26名確診者的「爆疫」航班抵港，打算經香港轉機闖關中國，惟因沒有持有可進入中國的登機證而被拒，滯留香港機場。其中1人今日（24日）返回杜拜，但另外10人（6男4女）「賴死唔走」，滯留機場5日後，已獲衞生防護中心送往鯉魚門隔離營檢疫。隔離營外有警察戒備。

本月20日抵港的阿聯酋EK380航空航班中，共有26人確診武漢肺炎，大部份均來自巴基斯坦，亦是本港目前最多乘客確診的「爆疫」航班。機管局回覆《蘋果》指，於6月20日收到報告，11名旅客經阿聯酋航空EK380由杜拜抵港後，欲轉機前往中國，但沒持有可前往目的地的登機證。機管局表示，當時已即時聯絡航空公司，而航空公司亦安排旅客返回杜拜。據了解，其中1名旅客於6月24日已乘坐阿聯酋航空航班返回杜拜，但其餘10名中國人未有接受，其間航空公司為他們提供餐券及毛毯。

真係仆街

直接槍決班支那豬佢啦屌你老母

成日post蘋果全文
睇黎蘋果都差唔多執粒

貼全文
reported

成日喺度見你出現留言，是咪代表你就嚟死？

幾時有全文？
2/3咋

唔奇

唔係話攞住中國護照大曬咩 戰狼

EK同班支那人串謀

佢地應該明知唔得，特登滯留香港架

又話唔可以經香港轉機？ 其實大陸都未對香港解封，其實即係香港出問題囉。

被自殺佢哋啦

咁都好意思講仆街樓主內文放link咪得,垃圾窮撚少少錢都唔捨得課

理論上當地飛香港都已經唔得，有啲鬼鬼地

淨係放link

賴死唔走唔識搵機場特警打9佢地？之前佔領機場都係咁啦

咁你省略中間啲字
費事誤會

中國護照可以帶你地返去

有人想刷鞋囉。

頭port已經唔可以check in
就算要check in 要羅到first leg 同second leg approve 先收得隻豬